最後今日31/7，好希望收黃子華飛一張

知道機會唔大，但咁大個仔未睇過黃子華，真係好想睇到。
收31/7 今日黃子華飛一張，可接受合理炒價
TG:

點解負評我